誠徵一對AirJordan 11 72-10 自用

有意：

Us9.5 Tks bro

仲有人著aj?